信貸評級一問

依個月簽咗萬幾卡數買電腦，諗住分兩期還，所以呢個月還咗7000，下個月還埋剩低
咁樣會唔會影響信貸評級？
利申18k fg,呢個卡數應該都合理接受到？

要整靚個信貸評級考政府

會，還唔足數一定跌評級

一遲交同還唔哂 一定會扣分 唔洗諗

聽過有fd in 黑警 佢遲交左一個月卡數都check 到

一期大影響？定之後簽返正常就ok,之前個個月最多一千準時還

但我有還喎，過晒min pay

總之還唔足都會跌，睇左跌幾多
之後簽正常都要好耐之升晒

咁講，分期付款果d咪奶晒野？

分期明顯唔同啦

會查？

想考紀律部隊(非黑警 )
所以想整靚啲

我聽過有啲好恐怖，唔記得還一次就變i
亦有聽過話還一兩次min pay無影響，長還先有影響
其實我依條數應該20號due,依家還咗9000，26出糧就可以搞掂埋剩低嗰幾千，都唔算過分姐

樓上唔識咪亂吹
樓主個CASE 唔洗太擔心啦

講真啦 就算唔大件事都唔好攪啦 果幾千蚊 問老豆老母借都借到啦 你明知會降評級都照做？

廢事啦，啱啱先比俾完家用又收返

分期還唔足咪扣分囉

應該無咩問題
反而你張咭utlization 影響大啲
例如你8000credit 碌7000
基本上過70%就跌grade

我係70kcredit碌12k

有個B仔都ok 驚會一下跌到太差姐

唔係掛...你比幾多LIMIT我碌幾多都關事

我又唔係冇錢還

學生卡得10K LIMIT咪仆街

你申請分期還咪冇事囉
你唔申請又自已分兩次還咪收你貴息跌評級囉

老老豆豆，學生碌7000真心多多地

幾十蚊息姐一個月，還咗就無
我諗會跌，但唔太大影響就算了